正式宣佈今日仲搭黨鐵一定係港豬

出軌都仲搭

豬西都冇咁蠢啦